{
  "membership": {
    "check_auth_membership_failed_1": "我無法由 YouTube API 驗證您的會員資格。",
    "check_auth_membership_failed_2": "請前往我們的[網站](https://divine-bridge.jerrycool123.com)重新驗證您的 YouTube 會員資格。",
    "check_auth_membership": "[授權會員資格驗證]",
    "check_membership_failed_removal_guild_log_1": "以下使用者的 YouTube 會員資格已過期，但機器人無法移除他們的會員身份組",
    "check_membership_failed_removal_guild_log_2": "請手動從這些使用者中移除該身份組，並檢查機器人的權限設定是否正確。",
    "check_screenshot_membership_failed_1": "您的會員資格已過期。",
    "check_screenshot_renew_instruction_1": "請使用",
    "check_screenshot_renew_instruction_2": "指令更新您的 YouTube 會員資格，在這個伺服器內使用：",
    "check_screenshot_membership": "[截圖會員資格驗證]",
    "check_screenshot_membership_reminder": "您的 YouTube 會員身份組",
    "check_screenshot_membership_reminder_2": "將在明天過期。"
  },
  "common": {
    "Accept": "接受",
    "Reject": "拒絕",
    "Modify": "修改",
    "Invalid request": "無效的請求",
    "Accepted": "已接受",
    "Rejected": "已拒絕",
    "Confirm": "確認",
    "Cancel": "取消",
    "Reason this will be sent to the user": "理由（此訊息將通知使用者）",
    "Reason placeholder": "理由...",
    "Provide a reason optional": "提供一個理由（選填）",
    "Modify Date": "修改日期",
    "User ID": "使用者 ID",
    "Server Settings": "伺服器設定",
    "Server Name": "伺服器名稱",
    "Server ID": "伺服器 ID",
    "Log Channel": "事件記錄頻道",
    "Membership Roles": "會員身份組",
    "Unknown Channel": "未知的頻道",
    "None": "無",
    "Channel ID": "頻道 ID",
    "Channel Link": "頻道連結",
    "Membership": "會員資格",
    "Membership Role": "會員身份組",
    "Begin Date": "開始日期",
    "End Date": "結束日期",
    "Manual Membership Assignment": "手動指派會員資格",
    "Assigned By": "指派人",
    "Unknown": "未知",
    "Manual Membership Removal": "手動移除會員資格",
    "Removed By": "移除人",
    "Membership Status": "會員資格狀態",
    "Manual Memberships": "手動新增會員資格",
    "Screenshot Memberships": "截圖驗證會員資格",
    "Auth Memberships": "授權驗證會員資格",
    "Live Chat Memberships": "聊天室驗證會員資格",
    "Screenshot Submitted": "已送出截圖",
    "After I finished recognizing your screenshot it will be sent to the moderators of the server for further verification": "當我辨識完您的截圖後，它將被傳送給伺服器的管理員進行進一步的驗證。",
    "You will receive a DM when your membership is verified": "您會在您的會員資格被驗證後收到私訊通知。",
    "Language": "語言",
    "Discord Server": "Discord 伺服器",
    "Recognized Date": "辨識日期",
    "Not Recognized": "無法識別",
    "Membership Verification Request": "會員資格驗證請求",
    "Correct Date must be YYYY-MM-DD": "正確日期（格式必須為 YYYY-MM-DD）",
    "New Auth Membership": "新授權驗證會員資格",
    "event_log_not_notified": "**[提醒]** 由於使用者的 __隱私設定__，**我無法以私訊向他們傳送通知訊息。**\n您可能需要自行通知他們。",
    "event_log_failed_to_send": "我無法於事件記錄頻道內傳送訊息，在您的伺服器：",
    "event_log_failed_to_send_2": "請確認事件記錄頻道已經使用這個指令設定：",
    "event_log_failed_to_send_3": "且我擁有足夠的權限在頻道內傳送訊息。",
    "Failed to add the role to the member": "未成功授予使用者身份組",
    "You have been granted the membership role": "您已經被授予會員身份組",
    "in the server": "，在下列的伺服器內：",
    "Your screenshot for the YouTube channel": "您先前送出對這個 YouTube 頻道的會員資格截圖：",
    "has been rejected in the server": "在下列伺服器中已被拒絕：",
    "Reason": "理由",
    "Your membership role": "您的會員身份組",
    "has been removed since": "已被移除，因為",
    "The membership role": "會員身份組",
    "I will try to remove the role from the members but if I failed to do so please remove the role manually If you believe this is an error please contact the bot owner to resolve this issue": "我將會嘗試從原本的會員身上移除該會員身份組，但如果我沒有成功，請手動在這些會員身上移除該身份組。\n如果您認為這是一個錯誤，請聯繫機器人所有者以解決此問題。",
    "Verified By": "驗證者",
    "Modified By": "編輯者",
    "Rejected By": "拒絕者",
    "Server Language": "伺服器語言",
    "Auto": "自動"
  },
  "server": {
    "Failed to parse the request embed": "解析請求之嵌入式訊息時發生錯誤。",
    "The message does not contain an embed": "找不到此訊息含有的嵌入式訊息。",
    "The embed footer does not contain a valid user ID": "嵌入式訊息的註腳未含有合法的使用者 ID。",
    "The embed timestamp does not contain a valid date": "嵌入式訊息的時間戳記未含有合法的日期。",
    "The embed does not contain a field": "嵌入式訊息未包含合法的",
    "The embed does not contain a valid recognized date": "嵌入式訊息未包含合法的辨識日期。",
    "The embed does not contain a valid membership role ID": "內嵌式訊息未含有合法的會員身份組 ID。",
    "Failed to recognize the end date of the membership Please click the Modify button to set the correct date manually": "未成功辨識會員資格的到期日。\n請點擊 `修改` 按鈕以手動設定正確的日期。",
    "The user": "使用者",
    "is not a member of this server": "不是這個伺服器的成員。",
    "The membership verification request of": "來自使用者",
    "has been accepted": "的會員資格驗證請求已被接受。",
    "Invalid date The date must be in YYYY-MM-DD format Please try again": "您輸入了不合法的日期。日期須為 YYYY-MM-DD 格式。請再試一次。",
    "The role": "這個身份組",
    "is not a membership role in the server": "在此伺服器內不是會員身份組。",
    "The associated YouTube channel of the membership role": "與會員身份組",
    "is not found in the database": "關聯的 YouTube 頻道，在資料庫中找不到。",
    "This is likely a database inconsistency Please contact the bot developer to fix this issue": "這可能是資料庫發生資料不一致的錯誤，請聯絡開發人員來修復這個問題。",
    "The bot is not in the server": "機器人不在此伺服器中。",
    "The bot cannot manipulate everyone role Please try again with another valid role": "機器人無法操作 @everyone 身份組。\n請嘗試使用另一個合法的身份組。",
    "Due to the role hierarchy the bot cannot manage the role": "由於身份組階層關係，機器人無法管理身份組",
    "The bot can only manage a role whose order is lower than that of its highest role": "機器人能夠管理的身份組的階層，只能低於自身擁有最高階層之身份組",
    "The target date": "目標日期",
    "must be later than the base date": "必須晚於初始日期",
    "The target date is too far in the future": "目標日期太遙遠了。",
    "must not be more than": "必須早於相對於初始日期的",
    "days after the base date": "天之內",
    "The bot cant find the log channel or doesnt have enough permission to view it": "機器人找不到事件記錄頻道，或者沒有足夠的權限存取該頻道。",
    "The log channel is not a valid text channel": "事件記錄頻道不是合法的文字頻道。",
    "The bot doesnt have enough permission to view the log channel": "機器人沒有足夠的權限存取事件記錄頻道。",
    "The log channel is visible to everyone in the server For security reasons please change the channel to a private channel and then try again": "事件記錄頻道對伺服器中的每個人都可見。出於安全和隱私考量，請將頻道變更為私人頻道，然後再試一次。",
    "The bot doesnt have enough permission to send embed messages in the log channel": "機器人沒有足夠的權限在事件記錄頻道傳送嵌入式訊息。",
    "The server does not exist in the database": "這個伺服器在資料庫中不存在。",
    "This server does not have a log channel": "這個伺服器尚未設置事件記錄頻道。",
    "The alias": "這個別名",
    "is not a valid command name": "不是一個合法的指令名稱。",
    "Please check the naming rules here": "請到[官方網站](https://discord.com/developers/docs/interactions/application-commands#application-command-object-application-command-naming)確認命名規則。",
    "is already used for a built-in command": "已經在預設指令中被使用過了。",
    "is already used for the role": "已經被身份組",
    "in this server": "在這個伺服器中使用過了。",
    "The recognized date has been modified to": "辨識日期已被修改為",
    "has been rejected": "的會員資格驗證請求已被拒絕。",
    "The end date": "結束日期",
    "is not a valid date in YYYY-MM-DD format": "不合法，須為 YYYY-MM-DD 格式。",
    "already has an existing membership Do you want to overwrite it": "已經擁有會員身份組了。請問您想要覆寫它嗎？",
    "Are you sure you want to assign the membership role": "請問您確定要將會員身份組",
    "to": "授予",
    "Their membership will expire on": "新的會員資格到期日為",
    "Successfully assigned the membership role": "已成功將會員身份組",
    "YouTube channel not found You can use the": "機器人尚未支援這個 YouTube 頻道。您可以使用",
    "command to add a new channel to the bots supported list": "指令將一個新頻道加入機器人的支援列表中。",
    "The membership role": "會員身份組",
    "is already assigned to the YouTube channel": "已經與這個 YouTube 頻道綁定：",
    "Are you sure you want to add the membership role": "請問您確定要新增會員身份組",
    "for the YouTube channel": "並綁定 YouTube 頻道",
    "Members in this server can use": "伺服器成員可以使用",
    "or": "或",
    "to verify their YouTube membership": "來驗證他們的 YouTube 會員資格。",
    "Failed to create the command alias": "在這個伺服器內未成功建立指令別名",
    "in this server Please try again later": "。請稍後再試一次。",
    "Successfully added the membership role": "已成功新增會員身份組",
    "Timed out Please try again": "已逾時。請再試一次。",
    "Cancelled": "已取消。",
    "Could not find a YouTube chanel or video for the ID": "找不到您輸入的 YouTube 頻道或影片：",
    "Please try again Here are some examples": "請再試一次。請參考以下範例：",
    "youtube_channel_id_description_1": "頻道連結",
    "youtube_channel_id_description_2": "中的頻道 ID 為",
    "youtube_channel_id_description_3": "。它的格式為 'UC...'。目前我還未支援搜尋自訂頻道網址（如 \\`@AmaneKanata\\`）。如果您找不到頻道 ID，您也可以選擇提供一個該頻道的影片 ID。",
    "youtube_video_id_description_1": "影片連結",
    "youtube_video_id_description_2": "中的影片 ID 為",
    "The YouTube channel": "YouTube 頻道",
    "is already in the bots supported list": "已經在機器人的支援的頻道列表內了。",
    "Could not find a YouTube channel for the channel ID": "找不到 YouTube 頻道：",
    "Are you sure you want to add the following YouTube channel to the bots supported list": "請問您確定要將下列的 YouTube 頻道加入機器人支援的頻道列表中嗎？",
    "Could not find any member only videos for the YouTube channel": "這個 YouTube 頻道沒有任何會員專屬影片：",
    "Successfully added the YouTube channel": "已成功將 YouTube 頻道",
    "to the bots supported list": "加入機器人支援的頻道列表中。",
    "does not have the membership role": "並未擁有此會員身份組：",
    "delete_member_confirm_1": "請問您確定要將會員身份組",
    "delete_member_confirm_2": "從使用者",
    "delete_member_confirm_3": "身上移除嗎？",
    "Please note that this does not block the user from applying for the membership again": "請注意，使用者依然能再次申請會員身份組。",
    "it has been manually removed from the server by a moderator": "一位伺服器的管理員已經手動將其移除。",
    "delete_member_success_1": "已成功將會員身份組",
    "delete_member_success_2": "從使用者",
    "delete_member_success_3": "身上移除。",
    "delete_role_confirm_1": "請問您確定要移除會員身份組",
    "delete_role_confirm_2": "（與之關聯的 YouTube 頻道為",
    "delete_role_confirm_3": "）嗎？",
    "delete_role_confirm_4": "這項操作將會從",
    "delete_role_confirm_5": "位成員身上移除會員身份組。",
    "Note that we wont delete the role in Discord Instead we just delete the membership role in the database and remove the role from registered members": "請注意，我不會刪除 Discord 的身份組。我只會從資料庫中移除身份組，並從目前擁有會員身份組的成員身上移除該身份組。",
    "the membership role has been deleted by a moderator in the server": "會員身份組已經在下列伺服器中被管理員移除：",
    "delete_role_success_1": "已成功移除會員身份組",
    "delete_role_success_2": "（與之關聯的 YouTube 頻道為",
    "delete_role_success_3": "）。",
    "I will send membership screenshots to this channel": "我會將會員資格驗證截圖傳送到這個頻道內。",
    "The bot does not enough permission to send messages in": "我沒有足夠的權限在下列頻道中傳送訊息：",
    "The log channel has been set to": "事件記錄頻道已設為",
    "Please provide an image file": "請上傳一個圖片檔案。",
    "You already have a membership with this membership role which is periodically renewed with": "您目前已經擁有這個會員身份組的會員資格了，且您的會員資格會定期透過",
    "your authorized YouTube channel credentials": "您授權的 YouTube 頻道權杖驗證。",
    "your message activity in the live chat room": "您在直播聊天室的持續留言驗證。",
    "If your screenshot request is accepted your current membership will be overwritten and no longer be renewed automatically Do you want to continue": "如果您的會員資格截圖通過審核，您目前的會員資格會被覆寫，並且將不會再定期更新。請問您要繼續嗎？",
    "Here are the members with the": "以下是在這個伺服器內擁有會員身份組",
    "role in this server": "的成員列表。",
    "You can use": "您可以使用",
    "to check a members membership status": "以檢視一位成員的會員資格。",
    "The language of the bot in this server has been set to": "機器人在伺服器內的語言已變更為",
    "I cannot remove the membership role": "我無法將會員身份組",
    "from the user": "從使用者",
    "due to one of the following reasons": "身上移除，基於下列的原因之一：",
    "The user has left the server": "使用者已經離開伺服器",
    "The membership role has been removed from the server": "會員身份組在伺服器內已被移除",
    "The bot does not have the permission to manage roles": "機器人沒有管理身份組的權限",
    "The bot is no longer in the server": "機器人未加入伺服器",
    "Other unknown bot error": "其他未知的機器人錯誤",
    "If you believe this is an unexpected error please contact the bot owner to resolve this issue": "如果您認為這是一個非預期的錯誤，請確認機器人的設定是否正確，或者聯繫開發人員以解決這個問題。"
  },
  "add_member_command": {
    "name": "手動新增會員",
    "description": "手動指派 YouTube 會員身份組給伺服器成員",
    "member_option_name": "成員",
    "member_option_description": "欲指派身份組的對象",
    "role_option_name": "身份組",
    "role_option_description": "欲指派的 YouTube 會員身份組",
    "end_date_option_name": "結束日期",
    "end_date_option_description": "授予會員身份的結束日期，格式為 YYYY-MM-DD，預設為明天"
  },
  "add_role_command": {
    "name": "新增會員身份組",
    "description": "在伺服器內新增 YouTube 會員身份組",
    "role_option_name": "身份組",
    "role_option_description": "欲綁定的會員身份組",
    "keyword_option_name": "關鍵字",
    "keyword_option_description": "YouTube 頻道的 ID、名稱或自訂網址",
    "alias_option_name": "別名",
    "alias_option_description": "能夠對這個會員身份組直接使用 `/驗證` 指令的別名"
  },
  "add_youtube_channel_command": {
    "name": "新增youtube頻道",
    "description": "將一個 YouTube 頻道加入機器人支援的頻道列表內",
    "id_option_name": "id",
    "id_option_description": "YouTube 頻道 ID (UCXXXX...) 或影片 ID"
  },
  "check_member_command": {
    "name": "檢視會員資格",
    "description": "檢視一位伺服器成員的會員資格",
    "member_option_name": "成員",
    "member_option_description": "欲檢視會員資格的對象"
  },
  "delete_member_command": {
    "name": "手動移除會員",
    "description": "手動從伺服器成員身上移除會員身份組",
    "member_option_name": "成員",
    "member_option_description": "欲移除會員身份組的對象",
    "role_option_name": "會員身份組",
    "role_option_description": "欲移除的會員身份組"
  },
  "delete_role_command": {
    "name": "移除會員身份組",
    "description": "在伺服器內移除 YouTube 會員身份組",
    "role_option_name": "身份組",
    "role_option_description": "欲移除的會員身份組"
  },
  "ping_command": {
    "name": "檢查機器人狀態",
    "description": "查看目前機器人的延遲"
  },
  "set_log_channel_command": {
    "name": "設定事件記錄頻道",
    "description": "設定一個事件記錄頻道，會員資格驗證請求將會被傳送至此頻道",
    "channel_option_name": "頻道",
    "channel_option_description": "伺服器內的頻道"
  },
  "settings_command": {
    "name": "檢視伺服器設定",
    "description": "檢視伺服器的各項設定"
  },
  "verify_command": {
    "description_1": "提供一張截圖並驗證您的",
    "description_2": "會員資格。",
    "screenshot_option_name": "截圖",
    "screenshot_option_description": "您的 YouTube 會員資格證明截圖",
    "membership_role_option_name": "會員身份組",
    "membership_role_option_description": "在此伺服器您欲申請驗證的會員身份組",
    "language_option_name": "語言",
    "language_option_description": "您的截圖畫面使用的語言",
    "name": "驗證會員資格"
  },
  "view_members_command": {
    "name": "檢視伺服器會員狀態",
    "description": "檢視伺服器內擁有指定會員身份組的成員列表",
    "role_option_name": "身份組",
    "role_option_description": "欲檢視的 YouTube 會員身份組"
  },
  "set_language_command": {
    "name": "設定語言",
    "description": "設定機器人在伺服器內使用的語言。",
    "language_option_name": "語言",
    "language_option_description": "欲使用的語言"
  },
  "web": {
    "and": "與",
    "headline_1": "一座連結",
    "YouTube Channel Membership": "YouTube 頻道會員資格",
    "Discord Role": "Discord 身份組",
    "headline_2": "的橋樑。",
    "What is Divine Bridge": "Divine Bridge 是什麼",
    "Divine Bridge is a Discord bot verifying YouTube channel memberships and link them with Discord server roles": "Divine Bridge 是一個 Discord 機器人，用於驗證 YouTube 頻道會員資格並連結 Discord 身份組。",
    "It currently supports": "目前支援",
    "Screenshot Mode": "截圖驗證模式",
    "Auth Mode": "授權驗證模式",
    "You need to verify your membership every month": "您需要每個月驗證一次您的會員資格。",
    "Memberships": "會員資格",
    "page on YouTube": "頁面的截圖。",
    "Provide a screenshot of your": "提供一張您的 YouTube",
    "Divine Bridge use OCR": "Divine Bridge 使用 OCR（",
    "Optical Character Recognition": "光學字元辨識",
    "to recognize the next billing date": "）來辨識您的下次帳單日期，",
    "and send your screenshot with the recognized date to the server moderators to manually approve it": "並將辨識結果連同您的截圖傳送給伺服器的管理員，讓他們手動驗證您的會員資格。",
    "You need to sign in with YouTube and verify your membership once": "您需要一次性地以 YouTube 帳號登入並驗證您的會員身份。",
    "Divine Bridge will securely store your authorized OAuth credentials and automatically check your membership via YouTube API periodically": "Divine Bridge 會安全地儲存您授權的 OAuth 權杖，並定期使用 YouTube API 驗證您的會員資格。",
    "Why Divine Bridge": "為何要使用 Divine Bridge",
    "The idea of the": "",
    "came from": "的靈感來自",
    "Both verification methods have pros and cons": "兩種驗證模式各有優點和缺點。",
    "The": "",
    "Screenshot": "截圖",
    "screenshot_mode_pros_and_cons": "不是自動化的，您需要每個月提供您的會員資格證明截圖。截圖可能包含敏感資訊，比如您的個人資料或付款資訊等。此外，伺服器管理員需要手動驗證每個人的請求，從長遠來看，這對他們而言可能是一個沉重的負擔。",
    "auth_mode_pros_and_cons_1": "是自動化的，但此模式會需要您授予 Divine Bridge 此權限：",
    "google_oauth_youtube_force_ssl_permissions": "查看、編輯並永久刪除您的 YouTube 影片、評分、留言和字幕",
    "auth_mode_pros_and_cons_2": "。雖然 Divine Bridge 所做的僅是「檢查您授權的權杖是否能成功讀取會員專屬影片的留言」並以此驗證您的會員資格，然而，因為 YouTube API 未提供更靈活的授權範圍，因此需要您授予這項敏感的權限。這也是為何部分使用者會對此抱持疑慮，不願意使用這種驗證方式。",
    "Considering the issues above Divine Bridge implements both modes You can choose the one you prefer": "鑑於上述情況，Divine Bridge 將這兩種不同的驗證模式整合在同一個機器人上。您可以自由選擇一種您喜歡的驗證模式。",
    "When you use": "當您使用",
    "we do not store or backup your screenshots you sent to the bot": {
      " We only sent them to the channel in your server": "時，"
    },
    "we do not store or backup your screenshots you sent to the bot We only sent them to the channel in your server and let the moderators manually verify your membership": " 時，我們不會儲存或備份您傳送給機器人的截圖。我們只會將它傳送到伺服器內的事件記錄頻道，讓伺服器管理員手動驗證您的會員資格。",
    "If you choose to use the": "如果您選擇使用",
    "we will store your OAuth credentials in our database with proper encryption and we will never use them for any other purpose": "，我們會將您的 OAuth 權杖加密並儲存在資料庫中。此外，我們也永遠不會使用它來作任何驗證會員資格以外的用途。",
    "You can also": "您也可以在任何時候",
    "revoke your authorization": "撤銷您的授權",
    "at any time on our dashboard or your": "，在我們的儀表板上或者在",
    "Google Account Settings page": "Google 帳號設定頁面",
    "revoke_end_text": " 皆可撤銷。",
    "Divine Bridge is open-sourced and has MIT License We also host a public Discord bot": "Divine Bridge 是開放原始碼的，並且採用 MIT 授權。我們維護了一個公開的 Discord 機器人",
    "Any bug reports and pull requests are welcome If you have any questions or suggestions feel free to open an issue on our Github repository": " 。我們也歡迎任何的錯誤回報或 PR。如果您有任何問題或建議，請隨時在我們的 Github Repo",
    "or join our": " 上開啟一個 issue，或者加入我們的",
    "Discord Support Server": "Discord 支援伺服器",
    "ask_for_help_end": "以尋求協助。",
    "Dashboard": "儀表板",
    "Settings": "設定",
    "Sign Out": "登出",
    "Sign In": "登入",
    "Sign in with Discord": "以 Discord 帳號登入",
    "Loading": "載入中",
    "Membership Roles in your servers": "您所在伺服器中的會員身份組",
    "View acquired memberships only": "只顯示已獲取的會員身份組",
    "Membership Roles": "會員身份組：",
    "Membership Role": "會員身份組：",
    "Apply": "申請",
    "Live Chat Mode": "聊天室驗證模式",
    "Unknown Mode": "未知的模式",
    "Membership Duration": "會員資格期間：",
    "Invite Divine Bridge bot to a new server": "邀請 Divine Bridge 機器人到伺服器內",
    "Verification Mode": "會員驗證模式：",
    "Privacy Policy": "隱私權政策",
    "Terms of Use": "使用條款",
    "The website used some images provided by": "網站使用部分素材來自",
    "Sign in with Google": "以 Google 帳號登入",
    "Choose a Verification Mode": "選擇一個驗證模式",
    "You can link your YouTube account and authorize Divine Bridge to verify your membership for": "您可以連結您的 YouTube 帳號並授權 Divine Bridge 驗證以下頻道的會員資格：",
    "Please link your YouTube account to continue": "請先連結您的 YouTube 帳號以繼續。",
    "Your linked YouTube channel": "您連結的 YouTube 頻道",
    "Alternatively You can to go to the Discord server": "或者，您可以前往 Discord 伺服器",
    "Unknown Server": "未知的伺服器",
    "and use the slash command": "並使用斜線指令",
    "to submit your membership screenshot": "來提交您的會員資格驗證截圖",
    "Your request will be manually handled by the server moderators": "伺服器管理員會手動審核您的驗證請求。",
    "Go to Discord Server": "前往 Discord 伺服器",
    "Verifying your membership": "正在驗證您的會員資格...",
    "Successfully verified your membership": "已成功驗證您的會員資格",
    "An unknown error has occurred": "發生未知的錯誤",
    "Discord Account": "Discord 帳號",
    "Linked YouTube Account": "已連結的 YouTube 帳號",
    "You have not linked your YouTube account yet": "您尚未連結您的 YouTube 帳號。",
    "If you dont want to use Auth Mode anymore you can": "如果您不想再使用授權驗證模式，您可以從 Divine Bridge",
    "Revoke OAuth Authorization": "撤銷 OAuth 授權",
    "from Divine Bridge We will remove your": "。我們將會移除您",
    "linked YouTube account": "連結的 YouTube 帳號",
    "Successfully linked your YouTube account": "已成功連結您的 YouTube 帳號",
    "Unknown Error": "未知的錯誤",
    "Advanced": "進階設定",
    "period": " 。",
    "If you dont want to use Divine Bridge anymore you can": "如果您不想再繼續使用 Divine Bridge，您可以",
    "Delete Your Account": "刪除您的帳號",
    "We will remove": "。我們將會從資料庫移除",
    "all your data": "您所有的資料",
    "in our database and": "與",
    "every membership role": "您所有的會員身份組",
    "you acquired": "。",
    "Revoking your YouTube OAuth Authorization": "正在撤銷您的 YouTube OAuth 授權...",
    "Deleting your account": "正在刪除您的帳號...",
    "Are your sure you want to": "請問您確定要",
    "question_mark": "嗎？",
    "This action cannot be undone": "這項操作無法復原。",
    "Confirm": "確認",
    "Warning": "警告",
    "Verify": "驗證",
    "Last updated": "最後更新日期：",
    "meta_description": "Divine Bridge 是一個 Discord 機器人，用於驗證 YouTube 頻道會員資格並連結 Discord 身份組。目前支援截圖驗證模式與授權驗證模式.",
    "You have already connected to a different YouTube account": "您已經連結了另一個不同的 YouTube 帳號",
    "This YouTube account has already been connected to another Discord account": "這個 YouTube 帳號已經連結到另一個 Discord 帳號了",
    "Internal Server Error Please contact the bot owner to fix this issue": "內部伺服器錯誤。請聯繫開發人員以處理這個問題。",
    "you have deleted your account from Divine Bridge": "您已經從 Divine Bridge 刪除您的帳號了。",
    "The user": "使用者",
    "has deleted their account from Divine Bridge": "已經從 Divine Bridge 刪除他們的帳號了。",
    "However I cant remove the following membership roles from the user": "然而，我無法從使用者身上移除下列的會員身份組：",
    "Please manually remove the roles from the user and check if the bot has correct permissions": "請手動移除這些身份組，並檢查機器人是否擁有正確的權限設定。",
    "You have not connected your YouTube account": "您尚未連結您的 YouTube 帳號",
    "Membership role not found": "找不到會員身份組",
    "Please contact the bot owner to fix this issue": "請聯繫開發人員以處理這個問題。",
    "Cannot retrieve the server that owns the membership role from the database": "在資料庫中查詢不到會員身份組所屬的伺服器。",
    "Cannot retrieve the corresponding YouTube channel of the membership role from the database": "在資料庫中查詢不到會員身份組關聯的 YouTube 頻道。",
    "Please contact the server moderators to fix this issue": "請聯繫伺服器管理員以處理這個問題。",
    "The bot is not in the server": "機器人不在此伺服器中：",
    "You are not a member of the server": "您不是這個伺服器的成員。",
    "Your YouTube authorization token has been expired or revoked": "您授權的 YouTube 權杖已經過期或已被撤銷了。",
    "You do not have the YouTube channel membership of this channel": "您沒有這個頻道的會員資格",
    "Please try again If the problem persists please contact the bot owner": "請再試一次。如果問題持續存在，請聯繫開發人員以處理這個問題",
    "Failed to retrieve the members-only video of the YouTube channel": "嘗試取得會員專屬影片時發生錯誤。",
    "An unknown error occurred when trying to verify your YouTube membership": "嘗試驗證您的會員資格時發生了未知的錯誤。",
    "Please try again later": "請稍後再試一次。",
    "Sorry an error occurred while assigning the membership role to you": "很抱歉，授予您會員身份組時發生錯誤。"
  }
}
